唔小心通左頂

我好想訓覺架 太肚餓訓唔著
今日仲要行山

唔好行, 認真, 我都通緊頂,睇緊戲
唔好累人累自己

改期啦，唔夠體力行好易暈低，等陣累到自己又麻煩到人地

我十點要起身 點算

我都係

我都唔想行了

同人講病左去唔到啦

哇 小學生行山？